香港應該跟美帝立感恩節做公眾假期

本身年中尾段少假已經好難頂
11月直頭冇假

放一日相信大家都會感恩
商家佬又有賺